IG又死咗

Facebook真係垃圾公司嚟，基本上12年打後所有併購，更新，維護，都係擾民拆自己招牌

可惜又冇人用twitter，或者其他圖片分享app例如flickr

朱克伯格快收皮pls

好想碌IG

英國都一樣

又嚟